# Veit.Abra.Model.Storesubcard
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**StoreID** | **string** | Sklad; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**StoreCardID** | **string** | Hl. karta; ID objektu Skladová karta [persistentní položka] | [optional] 
**LocationID** | **string** | Místo; ID objektu Skladové místo [persistentní položka] | [optional] 
**Quantity** | **double?** | Množství [persistentní položka] | [optional] 
**PurchasePrice** | **double?** | Nákup.cena [persistentní položka] | [optional] 
**AdditionalPurchasePrice** | **double?** | Dopl.nákup.cena [persistentní položka] | [optional] 
**PurchaseCurrencyID** | **string** | Nákup.měna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**PurchaseCurrRate** | **double?** | Nákup.kurz [persistentní položka] | [optional] 
**PurchaseRefCurrRate** | **double?** | Nákup.vzt.kurz [persistentní položka] | [optional] 
**PurchaseCoef** | **int?** | Koeficient [persistentní položka] | [optional] 
**LocalPurchaseCoef** | **int?** | Lokální koeficient [persistentní položka] | [optional] 
**PurchaseZoneID** | **string** | Zóna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**LocalPurchaseZoneID** | **string** | Lokální zóna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**PurchaseFirmID** | **string** | Dodavatel; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**TransportationPercentage** | **double?** | Proc.dopravy [persistentní položka] | [optional] 
**OtherCostPercentage** | **double?** | Proc.ost.nákladů [persistentní položka] | [optional] 
**PurchaseDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum nák. [persistentní položka] | [optional] 
**InvQuantity** | **double?** | Skutečné množství (inv.) [persistentní položka] | [optional] 
**InvQUnitRate** | **double?** | Vztah jednotek (inv.) [persistentní položka] | [optional] 
**InvQUnitCode** | **string** | Jednotka (inv.) [persistentní položka] | [optional] 
**InvChange** | **bool?** | Inventární změna [persistentní položka] | [optional] 
**LowLimitQuantity** | **double?** | Spodní limit [persistentní položka] | [optional] 
**HighLimitQuantity** | **double?** | Horní limit [persistentní položka] | [optional] 
**UnitLowLimitQuantity** | **double?** | Spodní limit | [optional] 
**UnitHighLimitQuantity** | **double?** | Horní limit | [optional] 
**MainUnitCode** | **string** | Hlavní jednotka | [optional] 
**MainUnitQuantity** | **double?** | Množství v hl. jednotce | [optional] 
**MainUnitPurchasePrice** | **double?** | Nákup.cena k hl. jednotce | [optional] 
**MainUnitAdditionalPurchasePrice** | **double?** | Dopl.nákup.cena k hl. jednotce | [optional] 
**PurchaseRefCurrencyID** | **string** | Ref.měna nák.měny; ID objektu Měna | [optional] 
**LocalPurchaseRefCurrencyID** | **string** | Lok.ref.měna nák.měny; ID objektu Měna | [optional] 
**CanValidateOutOfStock** | **bool?** | Kontrola záporného množství | [optional] 
**IntrastatInputStatisticID** | **string** | Stat.hodnota na vstupu; ID objektu Definice statistické hodnoty na vstupu [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatOutputStatisticID** | **string** | Stat.hodnota na výstupu; ID objektu Definice statistické hodnoty na výstupu [persistentní položka] | [optional] 
**BookedQuantity** | **double?** | Množství ve výdeji [persistentní položka] | [optional] 
**AcceptedQuantity** | **double?** | Množství v příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**MainUnitBookedQuantity** | **double?** | Množství ve výdeji v hl. jednotce | [optional] 
**MainUnitAcceptedQuantity** | **double?** | Množství v příjmu v hl. jednotce | [optional] 
**AvailableQuantity** | **double?** | Dostupné množství | [optional] 
**MainUnitAvailableQuantity** | **double?** | Dostupné množství v hl. jednotce | [optional] 
**ReceivedOrderedQuantity** | **double?** | Obj. přijaté v ev.jedn.(potvrzené) | [optional] 
**ReceivedOrderedUnitQuantity** | **double?** | Obj. přijaté (potvrzené) | [optional] 
**IssuedOrderedQuantity** | **double?** | Obj. vydané v ev.jedn.(potvrzené) | [optional] 
**IssuedOrderedUnitQuantity** | **double?** | Obj. vydané (potvrzené) | [optional] 
**InventoryStatus** | **int?** | Blokace inventurou [persistentní položka] | [optional] 
**LastInventoryDATE** | **DateTimeOffset?** | Poslední inventarizace [persistentní položka] | [optional] 
**DateOfEndInventoryDATE** | **DateTimeOffset?** | Konec inventury [persistentní položka] | [optional] 
**AverageStorePrice** | **double?** | Průměrná skladová cena z ocenění [persistentní položka] | [optional] 
**AverageStorePriceDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum posledního ocenění [persistentní položka] | [optional] 
**MainUnitAverageStorePrice** | **double?** | Průměrná skl. cena k hl. jednotce | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

